\chapter{Anforderungsliste}

\renewcommand{\arraystretch}{1.5}
\begin{longtabu} to \linewidth {l c X l}
    % header on first page
    \toprule
    Änderung & F/W & Anforderungen & Verantwortlich \\
    \midrule
    \endfirsthead
    % header on pages 2..
    \toprule
    Änderung & F/W & Anforderungen & Verantwortlich \\
    \midrule
    \endhead
    % normal footer
    \bottomrule \endfoot
    % very last footer (end of table)
    \bottomrule \endlastfoot
    % content goes below
    \formatdate{25}{4}{2016} & F &
        \begin{minipage}[t]{7cm}
            \begin{packed_itemize}
                \item Konstruktion eines Duo-Walzwerks zur Warmumformung von Blechen
                \item Komponenten:
                \begin{packed_itemize}
                    \item Elektromotor
                    \item Getriebe
                    \item Walzwerk
                \end{packed_itemize}
                \item Getriebe und Walzwerk durch Kupplungen verbunden
                \item ausschließlich Verwendung von Fest-/Loslagerungen
                \item alle Gehäuse vollständig geschlossen und abgedichtet
                \item Konzeptionierung von Schmierung der Walzenlager sowie des Getriebes
                \item Vorsehen von Anschlagpunkten für Motoraufnahme und Unterbau
                \item Lagerlebensdauer 2800 h
                \item kontinuierlicher Betrieb
                \item Abplattung Walzen vernachlässigbar
            \end{packed_itemize}
        \end{minipage}
    & Wächter \\
\end{longtabu}
\renewcommand{\arraystretch}{1.0}
